想揾間用火嘅韓燒鋪頭

老豆有長期病患,唔接觸得電磁爐果啲
想問下各位ching 有咩店鋪係用火嘅韓燒
想帶佢老人家去食

老人家健康d咪撚食韓燒啦

韓陽苑

長期病患仲帶你老豆食韓燒
係都日燒喇